「喝」極你都係問三條

記撚住佢今日呢副口面
記撚住佢仲可以笑笑口串串貢
記撚住佢話黑警打9你係理所當然
記撚住佢話一百萬人都係誤解
聽日記撚住出黎
記撚住

有無連登仔睇完想整個政黨出黎選 選到入立法會屌尻佢